究竟呀嬌係咪合成獸嚟？

佢會唔會一直收埋咗賢者之石？

合咩 鮑魚？定臘腸？

合成相

尋晚先屌完嚟

合左非洲人塊西

鮑魚同人嘅合成獸